[UST]賣hall3 triple

如題，有意留tg傾

有意, study ig傾

tg我都得
tg:sellinghall3

屌你老母賣hall狗
ust啲hall位數量就係比你啲賤種搞到咁緊張

tg:crrto

其實我本身都住得遠既
如果佢上個sem派比我我會住
我排到ttb翻2日之後先派就唔使啦

揾你唔到wo

tg:aegyowendy

藉口
今個sem你唔啱咪直接唔比錢reject offer

條乞衣仲post埋去fys secret乞食

有無得扮同佢買然後報串比學校知佢買賣hall位
想知有咩penalty

有冇興趣直接send個post比sho

但都唔知佢邊間房 好似做唔到嘢

咁又係, sho啲人咁撚懶都唔似會放蛇

好似記得早兩年捉過一兩單
最後比人捉到果啲永遠blacklist 無得抽hall位

Tg: hugo1991

好似上埋報添 不過sho班人都冇心做架喇 有幾可真係捉到